荃灣中槍少年情況如何？

無哂消息

同問

善忘的香港人

吉人自有天相

希望無事

pish